{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48302&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평도로시의숲펜션"
    },
    "text": "門の外に広がる青い朝鮮松林の澄んだ空気を込めるペンションです。このペンションは青い朝鮮松林に近いので、新鮮な空気を吸いながら休息を楽しむことができます。また、ペンションから5分の距離には森中の渓谷があり、夏には涼しい水遊びが楽しめ、小道沿いの散歩を楽しむこともできます。このペンションの基本情報は次のとおりです。入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 また、全室禁煙であり、一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が客室内に備えられています。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。平日には、0号と02号の客室のみ小型犬を同伴することができます。バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 レンタル料金は2名様20,000ウォン、3~4名様30,000ウォンです。人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。バーベキューを利用したい場合、利用時間の30分前までに申し込まなければならず、利用可能な時間は~23:00までです。バーベキューはバーベキュー場でのみご利用いただけます。電子レンジは客室内にご用意しております。 バーベキュー施設は天候不良や冬季にも利用できますが、炭やグリルを個人的に持参することはできません。 お支払いは現地でお願いします。追加で確認する必要がある事項やその他の情報では、お部屋の定員以上は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。未成年者は保護者の同伴が必要となっており、予約した客室のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。 また、客室内では火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が客室内に備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションから5分の距離には森中の渓谷があり、夏には涼しい水遊びが楽しめ、小道沿いの散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "平日には、0号と02号の客室のみ小型犬を同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、どのように手続きをすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、利用時間の30分前までに申し込まなければなりません。バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。レンタル料金は2名様20,000ウォン、3~4名様30,000ウォンです。人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。利用可能な時間は~23:00までで、バーベキューはバーベキュー場でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、客室内に電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は天候不良や冬季にも利用できますが、炭やグリルを個人的に持参することはできません。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法は何ですか？",
            "answer": "お支払いは現地でお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊時に保護者の同伴が必要となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内では火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 638
    }
}